你哋會唔會follow自己ex嘅ig

如題

唔會

Unfollow左

討論下呢種係咩心態

或者應該係睇下嗰陣係因乜分手，但我無試過follow ex ig

一直無unfollow到
佢都只係unfollow我 無block我
其實我寧願佢狠心啲block我
因為我自己做唔落手

冇unfollow到 等緊等佢幾時散

Blocked
越睇越心痛
不如唔睇

RIP Ching

why not

睇睇下會唔會想擁有返佢？

Why yes

臭貨？

唔會
散咗無耐爲咗要自己振作就unfollow咗到依家
過咗成年 都放低咗 有諗過follow返 但無謂
好想睇佢仆街

冇野阿 我而家現任女朋友各方面都好過佢
純粹想睇佢地幾時散咁解姐

一直都想
但係佢以經有仔

就算佢之後散左，我都唔會再要求復合
一諗到佢被其他男人搞就心痛

unfollow晒
比咗咁多時間先可以爬返出黎
唔想一見到佢啲相又跌返入個無底洞到

俾ex block7左

會 想知佢近況 知佢幾折墜

muted但無unfollow